法唔法國好多女人根本無資格講個愛字

條片屌得岩，好多女人淨係識攤大手板問男人拎錢。

講得岩

唉
最近睇完本the art of loving

好多女人只當自己係雞，透過結婚改善自己生活質素

大陸西諗法

不過香港都好多父母都咁教女

女人就係自私
利用自己唯一絕對本錢，年輕肉體去得到利益

人都係自私，無分男女。
但係如果你要建立家庭，你話愛家庭咪唔應該係單方面付出。

「婚後立刻唔做」呢個文化其實係咪源自D大陸妹？
你睇幾多大陸婆嫁黎香港，就唔洗做。
然而好多港女生完B無幾耐都即刻要復工，所以。。。都係睇人啦。未必個個女人咁自私既，睇下你搵唔搵到願意一起付出既人，搵到就好好珍惜吧

自私呢樣野男女都有啦，Super

好啱
啲女人打算嫁完比個老公就打大手板問人拎
如果佢喺賢良淑德，打理屋企好，教子有方就話可以咁樣
但身邊見到好多都係問老公拎錢嘅負累，個男人等於養多個。

雖然係咁，但我相信仍有好女人存在

邊個黎?
齋講 無野睇.... 無乜心機聽佢講野

香港女人係最冇資格講「男女平等」

我份人好無耐性但係我次次都可以好有心機聽曬佢講，佢講Anti-natalism D嘢又係好岩慢慢J

有無同好？

全部女人都係雞黎㗎咋

喱個垃撚圾第一次講野咁有point

無Point係邊D ，想聽下佢點亂Up

agree.....

係人都想嫁得好啦
俾你都想娶過有錢女啦
咁男同女都無資格講愛字呀？
俾你揀都想搵過靚仔/女 做男女朋友 又唔得
你理得人啫

其實以前香港女人都興嫁左人唔做，係後黎一份人工唔夠養家先開始興一齊做野

咁你對「雞」既定義係點

唔係嫁得好唔好既問題
咁如果某D女士因為愛情答應嫁比普通打工仔，跟住又堅持要生仔，之後唔肯工作。

有無諗過之後，男人獨自一人養家好辛苦，你既兒女將來要自己借Grant Loan去讀書，未搵錢先欠債好慘？

大家相處過兩三年先講愛唔愛啦